大家討論萬寧阿婆,志偉,虐兒又唔再討論律政師僭建了

香港人係善忘

唔係善忘
而係討論完又可以點？

無恥就係無敵

你估你係度討論志偉 虐兒成件事又會又有改變?

點呀屌你老母，駛唔駛日日365日講呀，講撚完有咩用呀，日撚日出埋呢啲on9廢post

返工，不了

奶下共好過

全城中伏！！！！！！

律政師係邊個？
魔法師個frd？